仲有冇手足記得殺人兇手關家榮

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

血債票償完了
宜家要追刑責 。。。。

每一隻都記得，一定會一隻一隻清算佢班仆街

條撚樣

Push 告條仆街企圖謀殺

共青團tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

仲有10.1荃灣開槍果條撚樣

呢條仆街必定要得到報應

某區連農隧道仲未抹走

佢兩個女依家點？